點解達哥識日文都唔幫下手

Who?

迖都唔識打？

算吧啦佢

仲理佢做乜？

迖寇

關注緊

收咗錢咩...？成日話人唔幫呢樣唔幫嗰樣
佢唔做你咪做埋佢嗰份囉
做唔黎呀？咁咪撚搞咁多野索性摺埋啦